凡是侵侵作出的決策，時事台都堅決維護；凡是侵侵的指示，時事台都始終不渝地遵循

兩個凡是，即「凡是侵侵作出的決策，時事台都堅決維護；凡是侵侵的指示，時事台都始終不渝地遵循」，是 2020年美國總統選舉上，時事台評論美國政治新聞的一個口號。

駁唔刀...

吹咩

樓主都幾落力

你唔係覺得我係連登出下 post 影響到美國大選下

好明顯我唔係話你落力影響大選